依家啲肥婆真係好唔知醜

明知自己咁撚肥就咪撚坐啦 逼撚住曬 好嘔心